夏天到 大脾隙又開始痕癢

好癢啊救命
有無巴打都係

生癬?

之前都有痕 仲r到生晒粒粒甩晒皮咁
後尾睇醫生順手講埋比佢聽 佢話係啲真菌感染 比左啲藥膏我搽之後好返
黎緊夏天唔知又會唔會瀨野 而家日日沖完涼會拍爽身粉

J痕仔仔幫你含啦

搽啲zinc cream或者Synalar睇下會唔會好啲

著窄腳褲會焗到痕